4個月啦 幾時先可以做到全民皆哨

4個月啦
和理非又好 勇武又好
聽到哨兵口號式呼籲
可唔可以人傳人 傳落去？

口號你就叫得口響
哨兵一有野講 就全部收曬皮

仲有
每次恐慌性後退
都係因為無人知咩事
要走可唔可以傳下點解
等啲人做下準備？？

聽日一撚定要夜晚18區開花